梁君彥：建議 7 月休會前不恢復二讀國歌法草案 望政府考慮

大口話立法會仍有好多民生及經濟議題要解決，政治事件可暫時放在一邊。
唔好信佢呀，明日大愚會淘空香港庫房